[突發] (多圖)好多白羅斯女手足話想十點鐘同大家直播傾偈，大家仲唔狗衝入去?

今晚10點鐘你做緊D咩?

有條癲佬揸咗十個鐘（模擬）飛機，由香港飛去白羅斯，然後話十點鐘開始同幾個白羅斯抗爭女手足直播傾偈
想同白羅斯女手足傾偈可以入去：

東歐姐姐

404 Not Found

唔好意思我錯！

有ＬＩＮＫ啦！

自推

push

pish

聯署支持封殺微信同TikTok

佢支mic 咩事 好難聽到佢講乜

FIX左了 仲有其他白俄女手足

pis

得10條友

講真 咁不如佢offline 訪問完先剪返條片出黎up上fb
個channel開左半年 又冇片又冇經營咁
好難睇

夜媽媽,咁上下啦
不完美,可接受
起碼有人有心咁做
唔容易

FB LIVE反而無事
係得YOUTUBE LIVE先有事

ＦＢ ＬＩＶＥ ＶＩＥＷ數就過千
YOUTUBE LIVE就得咁少
召喚網絡師

巫堃泰⬅️ 個的好熟